點樣先可以睇到會員喺咩post留過咩言?

以前高登起底除咗可以睇佢開左咩post仲可以睇佢留過咩言
Lihkg可以點睇?

暫時只能睇到自己留過咩言